岩岩係旺角搭巴士戴針筒吊墜耳環既絲打

仲唔比我捉到你